抗老屈, 大家一齊食爆譚仔佢

依家班藍絲已經玩老屈想我地鬼打鬼, 我地就話俾人知我地係上下一心, 食爆譚仔抗藍絲老屈

推

睇定小小

我地有既係二百萬人

屌你on99

食就不了
佢由始至終都冇表過態先會有位比人入

唔隨便裝修已經比足面

食就繼續食黃店啦

小心跟車太貼

戇鳩 你食爆譚仔
咁我都買爆精品啦
兩間都藍屍店
樓主on99

平常心對待+恥笑元兇

不推文啊大家

如果藍屍搵人裝修譚仔屈落義士度
應該點拆

支持

日資點會藍絲店啊, 依家罷明支共想整死哂d日資公司呀

你自己都無用，死傻鳩

有撚病 咁多黃小店唔食走去爆食間連鎖把撚

上海公司佔大份

有人查到佢有一半中資喎

平時唔食，做乜走去食

譚仔打手 食你老母 大撚把黃店等住我地去食食乜鳩野譚仔

香港丸龜先係, 譚仔係100%日本丸龜母公司持有

你齋講我就要信？

on9，自己google啦

[正視聽] 香港譚仔/三哥都係100%日資，反而香港丸龜先係63%中資

又唔洗既

食三哥

拉, 想食就食唔想食就唔好食, 唔好搞多次加泰集會2.0

認同

日資但請藍絲養藍絲
睇唔出好幾多
一係叫佢請後生仔

養成班藍絲都好意思叫人去
唔罷食都偷笑

最多當佢綠色。

食唔食就個人喜好。

唔會因為被屈已變黃店

咁又唔使 留翻食黃店唔好？

上下一心, 抗支共打壓

why not both

後生仔肯唔肯做先得㗎請到新移民係無可避免

呢個時勢想站邊，唱翻首榮光先啦

個胃就得咁大 點樣both
重要譚仔又唔係黃 最多係無表態 你話爆食真係over左

On9

若果唔關佢事就普通處理 平常心對待
毋需刻意食/刻意罷食

高登有人貼呢編野，係咪fake

一日三餐, 求其揀一餐都ok啦

冇必要吹雞懲罰

係都懲罰黃店啦，幾時輪到佢，係度帶風向...

咁我不如照食翻黃店……

不推文

睇嚟連登仔真係好鐘意食譚仔

先唔講佢係藍定唔係，佢有咩言論舉動令你覺得佢係黃

支那米線狗刀唔屌

點解唔食黃店，走去食譚仔

食唔食爆就睇定先，始終唔知譚仔係咪俾人屈

三哥最新有個不自殺宣言
(三哥依家都係同一間母公司)

忘記不推文 sor

拉

自己fact check下啦
一google就有 同埋香港人點都有留意譚仔收購D新聞掛

支持樓主一日三餐食爆譚仔
我搵其他黃店算喇

我覺得當佢中立就得

後生做7仔OK老麥U記都唔會做譚仔啦下wa
叫人請後生

呢間野雖然被屈 , 但都唔見得係自己人

過膠仔

你係咪on9 定係打手

你都戇鳩 食都食黃店

ON LUN 9
罷食啦 仲爆食

ching咁躁飲下涼茶好喎
不過譚仔 不了

哪佢炒撚曬班垃圾新移民區經同店長先啦
班人又廢又做唔到野，請埋堆阿姐又係新移民，
最鍾意團爐睇住個朋友圈打飛機，新聞就剩係識睇cctvb，公司係日資又點，入面班阿姐99%係深藍
後生仔入到去做都頂唔撚順啦，日撚日聽佢地係度屌：
班暴徒幾撚時死呀，攪到香港咁亂
又攪攪震，攪到我無車收工
攪到個市咁差，依期獎金都無喇
點解d警察唔開槍打死佢地呀，一槍打死佢地就岩嫁喇
D老豆老母生埋d仔女出黎攪事，咪生啦
-/：；（）$@「」。，、？！
下刪萬尻幾字

本地黃既後生仔入到去聽埋d咁既野捱到一日當你贏

裝修就唔洗，罷食就真，仲話要食爆佢？你地幫襯佢幾多，班深藍阿姐就出緊幾多獎金嫁，個個月收一大堆獎金屌緊示威者呀，仲俾錢佢地洗？

打手

就算係被老屈
但佢無正式表態過支持
食爆就不了

齋講有中資你又信左？

食屎
大把黃店都未到佢

新移民唔等於全部都係藍絲

真係好難後生仔女肯做
做飲食不如做其他人工差唔多仲會舒服d
譚仔每日都咁好生意
真係唔易涯
利申：做過7年日廚

我覺得似俾人做嘅 真係貼係得兩間 某程度上係個契機 要班藍店出黎表態同割 不過大家唔好忘記邊啲先係真黃店

同埋另外大家 唔好淨係食出名嗰啲 咁好冇效率 要打協同效應 有app WhatsGap 有ig 推薦 生活一小習慣效果好大

啱

屈唔到裝修就吹爆食風

紅底wo

唔算fake 只不過係過期資訊
依家改左名 所以圖中既野唔洗理

唔係講笑
譚仔近幾年又唔少後生侍應
可能係part time

未表態唔需要食爆

日資

樓豬風向撚通晒天

紅咩底, 100%日資公司黎

連黃都唔係 點解要懲罰

肯返又未必會肯返得耐
做譚仔樓面斷估無乜貼士

好幾個之前block左嘅都一致話譚仔紅底要裝修，風向好明顯

咪玩啦
入去聽到啲大陸喱開口埋口屌學生就想一碗麵車落去

就算佢宜家話自己係黃
都係排隊啦嘛
幾時到佢

想食就食唔想食就唔食
完

睇定啲， 但唔信佢係黃

唔好食

爆你老母

係都屌死你隻CCTVB狗先啦
又出嚟帶風向
我講過見你一次屌你一次
屌 你 老 母 閪

關注中
平時唔叫都大把人啦

食都食黃店先

等表態或CCTV

平常心，唔會特登食佢，食其他黃店好過

Facebook 出左post

有錢就俾黃店賺

咪撚傻啦好無？
上面我都講左，佢生意額高左，班深藍阿姐獎金就高左，仲有，知唔知佢地米線同薯粉叫課主要係3間供應商，最大果間係五豐行呀，知唔知咩黎呀？老共嫁，係，你可以話香港好多主糧都係佢供應，有時避無可避，
不過我就唔會因爲佢係非藍，但又唔黃依個原因而去食爆佢囉

做咩要迫自己去食d垃圾野而仲要俾錢班蝗姐洗

無，
不過有營養額獎金

戇鳩少陣 要特登去食嘅一定係食黃店

支持黃店 譚唔使特登去食

佢已經好好生意了

東利多首3季海外業務賺16億 譚仔帶動升3倍
2019-02-14

【東利多放榜】「合體」譚仔推新品及小食吸客 首季多賺約810萬
文章日期：2019年8月14日

無論收入及盈利，兩家譚仔已為東利多第二收入來源，緊追集團旗下主要品牌丸龜製麵

食都去食下黃店細鋪啦

咁多黄店明撐自己人唔去幫襯，要食爆無表態撐既譚仔？本身都已經多人，唔洗特登幫襯，講完

屌你 有雲南兩個字仲唔係大陸野

今晚即去幫襯

咁又唔駛
係都幫襯黃店啦你hi大咗咩

罷食
不推文

始終唔知係咪marketing 手段，只係唔好亂網修就夠，呢間野本身就多客，唔洗谷佢

平時都多人食 唔裝修已經夠
集中返焦點啦 咁易俾人帶風向

啱 推行動po
聽日梳士巴利花園
11月2號維園

做死d呀姐

咁咪獅鳥佢

阿sir，譚仔唔係黃啊

18區黃店Bot

通街既日本菜都唔係日資啦

Yes sir

譚仔本身都日日要排隊，食唔食爆都冇乜分別

其實佢一直都係罷食名單

痴撚線盲反到， 唔好食餸食飯

笑撚左竹